「 聯署 」請求美國將香港普選納入第二階段貿易協議

快啲click入去簽咗佢

應該加埋防火牆條款
支那禁幾多網站
美國要禁返同等數量
建議: 淘寶，抖音，美團